{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034964",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 산아래펜션"
    },
    "text": "ペンションには様々なアメニティがあります。入室時間は15:00、退室時間は11:00です。横城駅(KTX駅)または横城サービスエリアから送迎サービスをご利用いただけます。バーベキューをするには炭とグリルを利用する必要があります。バーベキューは現地でお支払いください。幼児基準は乳幼児を含む人数を適用し、最大人数を超えることはできません。 追加料金は現地でお支払いください。 インターネットは無料で提供され、ペットの入室はできません。朝食は1人当たり7,000ウォンで、事前予約が必要です。朝食は8:00から10:00まで提供され、メニューはキムチチゲ、味噌チゲ、スケトウダラ入りヘジャンククから選択できます。駐車場は無料で利用できますが、現場の状況により利用できない場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "横城駅(KTX駅)からペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、横城駅(KTX駅)からペンションへの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何を用意する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューをするためには炭とグリルを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児基準は何を意味しますか？",
            "answer": "幼児基準は乳幼児を含む人数を適用し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食の予約は必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何が選べますか？",
            "answer": "朝食のメニューはキムチチゲ、味噌チゲ、スケトウダラ入りヘジャンククから選択できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況により利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 398
    }
}